虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區（13）屌你老母開關未

此乃虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会愛好者交流區 水團ching多謝合作

開post template：

暫時schedule

Live：

ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 2nd Live! Brand New Story
暫定9月12號(如果攪得成)

ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 2nd Live! Back to the TOKIMEKI
暫定9月13號(如果攪得成)
抽飛方法：day1買7月隻碟拎卷、day2用垃圾game app抽
垃圾game event：
新しず子UR

碟：
1st live 8月5號出

D特其實真係幾靚

完整特典list

終於有新CD出「無敵級*ビリーバー」
暫定2020/07/29出
第一首係かすかすsolo 「無敵級*ビリーバー」 bd盤有完整pv
C/W曲係虹團9人「未来ハーモニー」bd盤有短pv

タイトル：無敵級*ビリーバー
アーティスト：中須かすみ(CV.相良茉優) from 虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会
発売日：2020年7月29日（水）
品 番：【BD付】LACM-14980 【DVD付】LACM-14981
価 格：【BD付】4,500円 (税抜) 【DVD付】3,000円 (税抜)
仲有9月出3rd大碟

発売日：2020年9月2日(水)
商 品：虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 3rdアルバム
アーティスト：虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会
品 番：LACA- 15840
価 格：￥3,000（税抜）
生放送：
2020/06/09 20:00(JST)

企劃：

小妹高咲侑
新午間生放送
ラブライブ！虹ヶ咲学園～おはよう放送室～

木曜日香港時間朝早11點鐘【投票企画】ラブライブ！虹ヶ咲学園スクールアイドル同好会 「にじよん」単行本発売記念１コマ総選挙！ ～あなたのイチオシ１コマはどれ？～、開催♪

除左虹團有關活動之外有咩睇
如果無聊想搵野睇自己去B站打個名應該就有
Leader
Lumina Charisのルミカリキュラム！

重有mayu，失業人士Radio
大西亜玖璃の「あなたにアグリー♥」

得水狗先會睇
大西亜玖璃・高尾奏音のあぐのんる～むらぼ
搵個睇過嘅講下
麻油
相良茉優の『いけません！茉優お嬢様！』

5/30開始
前田
小山百代と前田佳織里のA&Geee！

かおりんがゆく〜王国奮闘日誌〜

飲啦屌你老母！！！
田中
吉田有里と田中ちえ美の“仲間になりたそうにこちらを見ている”

有人睇過話我知講咩
豬撚
Duel Master教學大使

講真，睇佢屋企d貓好過
牙夢
久保田未夢のNice to MEAT you ＆ YOU

睇完張圖自己決定睇唔睇
之前上過嘅嘉賓有mayu、村上、楠木(event)、田中
ラジオアニメージュ

主要睇佢拎住個鼓係度鳩拍
楠楠
楠木ともりのともりるきゃんどる

神作不解釋了
冇人討論
村上奈津実のなっチャンネル

有時係打機，有時有得煮飯，幾好睇
上過嘅嘉賓有前田、牙夢、leader、mayu、田中
牙鬼
鬼頭明里のSmiley pop

好似真係得呢個，比我想像中得閒

少歌狗躝未

Cop少左個lovelive
不過都岩 唔配有

LM

再開多個囉

就咁吧

2nd live留名

有興趣夾飛夾碟嘅入左黎先
雖然都飛唔到

未更GAME EVENT

夾1 ok?

排1

嗚嗚

右邊係咪神樂光

你痴撚完線未?

左2既拍檔係咪閃蝶獸

我都痴線？

朝香果林

田中

仲笑得出

已經兩年前...老了

訓教

好人
想懲罰佢

咁正嘅呢張 佢嗰本未夢？

隻手臂粗到

高く高く この桐の花🦋

想同姐姐大戰三百回合

想問下All Star隻驚係咪可以同時綁Google
定只可以綁其中一個?
先可以拎Festival D獎勵??

開個account好快姐
冇玩sif好似連落去都唔多獎勵

開唔緊要，之後Google Play果邊會失效

藍田亞衣奈

有創意

瑪嘉烈

3專抽day2有冇機？

9月先賣點抽

笑，咁冇野了

Akarin 畫畫真係好勁

佢唔做聲優就做畫師

哭了

有冇師兄有興趣呢支

CHING D腳毛幾性感

咁呢條毛巾呢

屌gaylo

佢真係鐘意男人

pish

賣野唔洗上黎賣啦
呢到班友乞衣免費仔黎買唔起的

岩呀

呢度D人要買既一早買左了

手摀著嘴的臉

我哋呢度係窮西樂園

🤭🤭🤭

又比mama串...高層..

佢串得起...

收到風ibank坐房

CLS

社會賢達

今日LL十周年竟然冇人講

Wfc...

發現樓豬整走埋lovelive

竟然而家先發現

吓 不嬲唔係親生女嚟

執返黎都有得跟老豆姓?

間祖屋有份比你住仲想點
野女都想入黎分家產？

條友真係唔識架喎

呢集重播係咪恥笑豬豬着衫老土個集

真手足先答到

水狗

捉到

最底兩首就夠

snow halation都沒
對她失望了

I don't speak English!!

依家習慣咗每晚都要聽一次23時の春雷少女先瞓

Akarin 配埋 FGO，要餵杯了

牙愛 (冇人理)

就夠鐘聽牙楠
leader(訓左)

愛してるよ！愛だけに

愛愛？

重度Loveliver ROLAND：唔能夠喺ASL同水團一齊上台，好唔甘心

親係咪錯post

水狗唔該躝喇

JM9

Who???

咁冇晒人了

挽留你

我都水狗?

佢真係水狗

on9仔

躝啦

又係度屈? 睇都冇睇過

點解呢個po d巴打咁憎水團fans ?

因為好耐以前有人無啦啦入黎踩場
本身火火都冇人睇仲要入黎搞事

但係依家連登po好似得返μ's同虹團，無水團po了

我因為虹團而入坑 老團同水團嘅嘢我無乜所謂
不過之前條友入來挑機 整臭個post 就真係唔知佢想點

其實圍爐post都實會有撐自己個隊加踩下其他
唔知條友做咩咁大反應

自己踩人就得，人地踩佢就唔得？

好似係

小妹搵返個ac

自己出去開個

特別頭幾個po
d id名全部都係水水d人
係到互相正皮之後負皮人
小學雞到癲

點駁

諗咗好耐
唔知點駁

希望虹團快D出動畫

一邊比盡係玩過山車
一邊玩緊野外求生
都唔知佢想點

大牌聲優個點真係唔識點駁

2017果時想知火火D人除左久保田 鬼頭有D名氣之外 有邊D特別大牌

果陣係阿夢叫最多人識吧,而家就.....

當年係網絡情況大致係
牙夢：做緊idol既咪撚過黎扮大家姐
牙鬼：哦都聽過下個名既
田中：睇過Sakura quest先識
其他：who？

大西最紅

呢個真

2017年9月成立
2017年7月先配堀北鈴音 blends都未播 你識鬼頭明里都算勁

配過主役=人氣聲優
你武士道個d都係咁計啦

沙織？

老實講 i星好紅咩 你見佢開咩場都知啦
d碟當握手卷咁賣都唔係賣得多
你ASL睇過但我唔信有一首歌你真係識

開過武道館好紅 好似係

芹澤優好紅

紅底個紅？

你地d班占都開西武
好紅?

你點知的

你地講的

班占又真係紅過i星
中野都坐唔撚爆
唔好話開幕張 冇可能

牙織幾紅
後街女孩

收皮啦班占狗

你R團?

開個pacifico都開心死
咁都叫人氣聲傻?

狂犬

乜撚野R團

feel到條友岩岩殺完人

wa j jor thx

條友個上原步夢look 好似玩9佢
私服正正常常咪幾好

邊個先係代表火火同老女人leader一齊出黎行
大聲d！！

見冇大西or灯就知搵嘉賓個個傻左

我地電擊組又贏
btw,我覺得搵得幾合理
因為見得人既組合得mayu/楠/前田+夢/鬼
一邊年輕組+有臨場綜藝力
一邊老屎忽幫手頂住個場唔洗咁妹仔
應該咁岩楠田鬼都唔得閒

請大西上去咪又係比逢田梨香子撚

第一句就條友玩驚又廢 行鬼屋又廢
你點解係到的

得你知

收到風德仔點名

有得睇牙夢發花痴

而家德仔淨係關照mayu

原來係血案現場

屌ON9 食肉又係6月8號同一時間播
月尾廿幾號果集又係德仔GUEST

如果大西/田中+ちゅんるん到底會點

田中扮fans代表主力派膠
豬撚應該等收工

豬豬:
全部都係前輩 驚驚啊
傻笑等收工

無呀鬼，好傷心

扮咩 佢見後輩都係咁架啦

落毒現場

咩人先食納豆

有冇諗過食既唔係人

冇making片段點買

延長海外抵港人士接受強制檢疫的規例多3個月，至9月18日。

楠楠

完了

關咩事

9月13睇完
請多幾日假9月19先返咪得
係驚入唔到日本境多d

rich

呢個又有d道理

真leader

=.="

個風格變咁多

最左條女個樣真係謀財害命

仲快過官方出文

我估應該本身6月6生放出既情報黎
間鋪唔知發乜神經

笑左，6月6大驚喜（冇左）

佢有冇未奸過

佢係我屋企果時

即係發夢個陣啦

百變麻油

原來係VR節目

鬼頭笑人地畫得差，跟住自己畫得靚一靚
咁樣好似唔係幾好
(雖然我知係特登搞笑，製造節目效果 )

喱個位正常都笑下，畫到咁都冇人比反應嘅話就真係俾人hey0

同埋大家都知牙鬼畫得最靚，佢唔搵啲嘢笑吓，就淨係變咗嘩你畫得好靚呀甘就完(悶）唔需要太介懷，佢哋九個關係都好好（個人認為）

點會關係好
知道更衣室單野既都知勁醜惡
不過真係唔敢再講 驚比人告

Leader一定係比人hey0
大家一定笑佢廢

又咁講，就係fd先會咁笑，唔熟既係咪都讚靚啦，仲要直播緊

唔洗太認真

動森事件

其實呢d生放好多時都大致夾過下劇本

知係有事先彩排過/夾過，但下下諗係劇本睇都冇咩癮

I mean佢地幾個自己夾過下邊d位賣笑啫

唔賣邊有得笑

講再見人 出黎

SAY完GOODBYE好走了

三專暫時唔係話唔好聽，但同一，二專比冇令我一聽就鐘意左/想loop個種感覺

個人意見

出埋故事先再講呢句 廢事回力標
暫時聽落都有意將unit曲既部分編曲元素放番落個人曲到
估計應該幾食劇情加成
暫時出個兩個都唔係賣唱歌

開花宣言一出真係覺得好好聽，leader暫時呢首曲風我仲未接受到

依家首野係阿豬那但唔知點解得番leader一個唱

不嬲都聽完live先知一首歌好唔好聽

到時候兩個25又唱番自己曲風，又賣

audrey同chase聽cd都知神了

咁kasumin個首都編得幾qua屎既

咁呢隻曲風好難同輕快果type曲風比
一隻主要係sell melody
一隻要夾埋其他野

夾埋leader d歌喉睇......

好好聽呀
あぐぽんああああああああああああああああああああああああああああああああああああ

天X之音
X=唔識打

Yes, I do

籟

唔喊當贏了
唔好執着d音準

買1蚊條友喊硬

睇返 First Live 段 Youtube 精華，Chase 舞台效果好正
噴火型到顛 加埋台下一片紅光 King Blade，真心正

仲未諗到買leader定阿菜版BD好

leader已經夠票

買哂囉

しずく版

鳴鳴

沒人提?

leader都未提

前線要人

提左

冇人睇

比牙楠搶左步夢個位
依家想搶果林個位？

前田終於上阿灯kirara了

大西人，麻油人呢？咁少人睇

想講 都幾悶

我都冇心聽

已經讀左半粒鐘信

情報(已經知了)

初解禁(笑)

.......

leader把聲

奸撚到癲

排了

想講條女仲要奸撚到扮自己唔識wink

啊秀幾靚

牙秀講英文個陣仲靚

心計

執未

鳴鳴
聽著聽著便哭了

整呢個MV既人....天才

喊左想睇2nd live阿屌

再睇番as十五章

小妹

虹團個故真係好現實

-散團
-講就天下無敵，做就....

虹團個故事入面得小妹同牙菜可以叫天才
同上兩代成隊都超級系無咩得比吧

我一有上兩代人劇情都無心睇/腦補第二個取代

會長而家成個女二咁，好得意

天降系又贏多次幼馴染
牙蕉取代左步夢企係隔離support小妹個點
步夢又再影薄d

一日唔落場都唔洗爭阿好矛盾，想佢加入又唔想佢加入

想講未落場都差d贏
落埋場仲點打

有冇人有買件運動褸

今晚係咪有生放送 ？

係啊 繆水虹

聽晚3年生
後日牙鬼ig live

其實今晚生放有咩好講虹擺明搭台，聽日先係主場

牙鬼推表示好幸福呀

聽日有得睇豬鬼夢啦

黐線 坐到咁遠

牙夢好似仲fit 左

FIT左勁多

唐可可聲優公開

麻油肯瘦未

聽日有得見埋豬撚真身了

近視

久違了

悶撚到

Feel到唔係有德仔牙夢應該黑鳩緊面

咩事?

食緊飯 咩事?

純粹坐成晚無野做啫

咪幾好，坐下hea下又收錢，橫掂聽日有大佬做

大?

我屌你老母死肥婆

leader (唔講得去左邊)

binc

冇leader冇阿灯唔想做人了

牙夢識擺pose啫 前後腳再挺胸拗腰

Leader

明明廢得濟唔比上又要扮有野做

沒心提?此PO已死

沒人提

呢張好可愛

rf5rf5

前線要人
嗚嗚

阿鬼c位！

leader mon住

我係火火人呀屌

孖辮

Akarin kawaii 唷

鬼鬼...

髮型好可愛，但牙鬼手指甲好MK

熄得

佢係no

mk

豬撚: 屌你咁難點讀

有雪菜自己友都唔用

豬撚同阿鬼件衫真係

我諗返起一開頭分唔清楚豬豬同牙夢

豬豬

完未

又準備到阿鬼showoff

大西又發癲

係笑鳩隔離位時間

係集體恥笑

牙鬼又發癲

咁撚高質，哭了

生存動力啊

三隻字表達依家嘅感受，哭能咗

大家唔好中計
今日岩岩好6月9一周年了
嗚嗚

隻畫風愈睇愈正

今日個場地好好多

又肥夢

下個月就要抽了，好淆啊

牙鬼衰到，又笑人地D畫
仲笑人地食螺絲同發夢

未来ハーモニー

三巨頭

爛鐵我DADDY 唔服出黎隻抽

入黎天水圍?

無回鄉證入唔撚到

我係火火人阿屌你

已經feel到一單神爆

神曲

團體曲得40秒已經正到仆街

嗚呀

喊能左成晚

未收到聲

哭能左

左同中我都明,右邊陳生又係你?

佢沒job

得佢得閒

好似又得阿灯失蹤

but菜菜變雪菜個幕正到

收島風佢前線手足

希望可以一人一post同火火契爺講聲多謝

聯署未

牙鬼世界一卡哇伊

邊個企中間 大聲D!

好撚奸

btw個企位都幾正
跟番阿豬那、戴靶啲靶、郭屎咁去
但阿豬那玩hey0 dom走條友

因為人數限制票價double

係窮阿

佢只係阿豬那既磨心

2nd live

調番轉亦可以諗平排既係有cp既
真假leader
認錯做狗
媽媽與女
常規百合
kasumin就真center

最頭兩個真係欽定，今次c就點都係俾卡4卡4架啦

係咪因爲武漢肺炎，所以要隔位坐
迫人一個人買兩個位，所以票價double ?

平左1600yen
無double

啱啱先發現牙鬼今晚ig live好似係6點鐘
趕唔切返去睇

未来ハーモニーloop到停唔到

30秒都loop到

係啊⋯⋯好似淨係可以坐一半人。
btw一個人兩個位打wota都得

幫個袋買位

會彈到喊 唔loop了

鬼頭live 係幾時？ 唔知虹有冇機都會咁搞法，好過開唔成

虹嘅後一星期

siu4

想問下係英文amiami到買係咪都會有抽選券？日亞到好似唔見有直送？

個卷係碟入面啦
你驚趕唔到好過

都係賭下，仲要未必開到

得7日

D顏色同牙鬼D手甲一樣咁MK

ONKYO咁撚難聽點買

事前通販！

呢個真 之前整完macross依家發緊霉

onkyo拎黎聽leader應該fit

ig live 完咗啦 ?
啱啱先返到屋企，打開 ig 無野睇嘅

会いたいよ

三森？

你唔講都唔知有首咁既歌

你唔講都唔知原來你三森推

我楠木推

前田人 出黎

係幾神

收島風你以前係

前田首歌即刻25左，又賣

我織人強大起嚟未

leader自己轉曲風25前田先

ON9

親證呢個post仲有個前三森推

杉田

老女人個期未推聲優

咩人先推聲優

藍屍

前田又刷阿鬼鞋又想拎衫着

leader

等睇前田

前田(讚人之鬼)

阿鬼隻碟好似幾賣得

四眼前田

好似 itunes ani-song album 1名，綜合ranking 3名
oricon daily album 4名

牙鬼又恰鳩人地

前田又派糧
嗚嗚

碌 Twitter 見到

慢慢睇緊虹團以前D生放
發覺佢地幾搞笑，集集都唔會悶

佢地唔搞笑既個系列執柒左了

16個鐘

辛苦牙鬼了

阿灯1st ep買！！

果然係套魔王既歌

又可以睇下有冇members 留言

呢個Po執柒未

支持者team

雪菜個裝野飲袋

好搞笑

好靚

豬撚靚D

唔update twitter 幾靚都無用

大西靚D

有冇手足一齊去帝吧出征屌柒條友
NMSL++

好撚嬲呀好撚嬲呀

有冇人已經落左GOODS單?

落左

mayu歐到 好似一下十連就抽中

上youtube無意中聽到無敵級ビリーバー
...好正...而家入坑做火火人會遲唔遲

唔遲，橫掂都冇野開/開唔成

唔會呀 基本上你可以當佢係出咗隻垃圾驚先開始，同埋套動漫都未出街

邊會有遲唔遲

呢個時期入fit了
追埋d陳年野+keep住有新野睇
好過我地係到叫左半年春

叫左半年但又隨時收皮

真
你家下入咪算好
家下KEEP住有新情報個個星期有新歌

之前比人放置左幾耐 嗚嗚

我都係一、兩個星期前入坑
新果位巴打推邊個

我都係新入坑

垃圾驚好玩呀，有Auto play 又有Skip劵
可以一路煲動畫、漫畫 或者睇返以前虹團生放，一路Auto play 掛機

阿古獸 嗚嗚

亞古獸不要走

願意用阿古邦換番阿古獸番黎

你收皮啦屌你老母

就係咁既質素？

而家我地田中人話事了

前田上kirara radio果集，咩都唔知既best fd

可能係阿灯做得最放鬆既一集，雖然之前阿鬼都做過幾次嘉賓

leader有份配芳文未，又被賣

個陣應該都冇咩同牙鬼兩條友傾計
親證牙楠親口話同前田最熟

私約

係淨係私約到前田

前田萬能key,邊個都黏到

飲酒mk妹緊係同邊個都熟
你睇下leader就似比人hey0個d

嗚

佢個樣就生無可戀

我都係

Love u my friends

厲害了我的豬 好似睇live唱呢首

一開始聽前奏以為聽錯轉風格得黎終於有個岩聽個人暫時3rd album top1

2nd live都危了，仲要等3live,但呢首都幾難唱下.....

我給你跪了...
豬撚人出黎!!!

前田楠木一生推！！

阿支那又排leader

阿豬那爛多(不和)
豬那爛多(真fd）

點解leader成日比人排

牙鬼好似沉迷泡菜野
Nizi Project 係咪似 IZ*ONE 果類野 ?

我同佢一齊睇bts

唱k人+++++++

98

牙鬼都幾偽毒MK妹，又多FD、又迷泡菜、又gel甲

除左豬撚(職業女兒),leader(無朋友),村上(無人知)
個個都或多或少有d mk興趣架啦

接受唔到
btw 前輩好似生閃光小火龍生咗2000幾隻

鬼頭根本團內公認mk 一講fashion 一定提起佢

分唔到前田定牙鬼mk d

前田係阿鬼信徒

D衫
好好人

幾時先有虹團共演下下都係阿灯/阿鬼主役

雖然最近前田有去村上果套做路人

咪我織
球詠
但真係好慘 第一套主役套嘢咁崩

牙楠套童話魔法使無得比人超越

真

媽，我想加入自衛隊

牙秀

前田 鈴代 鈴代節目
前田 阿灯 前田節目&阿灯kirara
阿灯 鈴代 唔記得咩妹輕小說radio &ganganga特別回

真三人轉

leader(比人排)

咲かせましょうー

沒人?

奇怪的知識增加了
牙鬼唔好學壞呀

尊い...

《聲優鬼頭明里談禰豆子配音》喜怒哀樂都只能「嗯嗯嗯」 想找參考圖片又都是色色的東西

笑撚死

咁都派糧

今晚生放都沒人提?

自己知啦，仲要提？

咩人先要有人提

阿灯咁得閒出呢d 9up post，係就今晚即時實況live啦

仆街返緊工

高層

乜鳩

咩人先會咁夜都做緊野

今晚就要開工了

又個個冇人睇既團？

閪工

leader人ready

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

馬尾正唷

果林輕鬆畫

點睇都係かすかす想打人

神作了

漫畫封面又係雪菜步夢最搶眼

無聽錯的話下次好似有牙鬼

有阿鬼有麻油雞，即係又要準備逼害

收工了

高層...

佢係

新髮型

leader呢個髮型靚女咗

佢咩髮型都咁靚咁可愛

我反而多咗留意麻油
無敵級*ビリーバー巧巧聽

Woh Woh mirror on the wall

首首都咁好聽

開花宣言live版實驗過我唱得好聽過佢了

翻译了这首歌，我多少理解阿兔澎在虹1st live day1为什么会哭了，与其说入戏太深，倒不如说是真情流露，这个女孩总是那么的率真，而这，正是最能打动观众的一点

阿兔嘭流泪不是因为紧张，是因为她真正读懂了歌词，读懂了角色，和自己的经历产生了共鸣，也说明她打心底认可lovelive的价值观，而不仅仅是去演绎，这一点是她作为未来领军人物的重要品质

day2能看出来，阿兔嘭唱歌还是稳的，day1哭得我心都化了

大西人就是这么潇洒

大陸仔？

大家都系中国人

想問條友咩事

你睇撚完未

有冇田中人可以講下個節目

佢地反住推leader

我正面推

咩人先反住推

想問隻神棍痴夠線未

貼夠?

入會員準備聽日睇支那了

好撚正
一開場就話呢個自己節目終於可以飲酒 然後全長75分鐘左右就飲左3杯
前面都仲正正常常 一入付費就叫佢煮飯 然後原來冇recipe係唔識煮既
煮完自己試食 雞有雞味
最後有投票唱K 今次佢推5首出黎投 下次應該會twitter叫人俾歌名

三個1年生既channel我都訂左 田中應該係最搏命果個

田中人

大約有幾多人睇？

最終2千
算係咁 麻油雞1千？ 村上好似average 500左右？
國王印象中就特別多既

有兩千人都有d意外睇嚟虹團真係帶到d fans

村上果個我真係冇一期頂到完場（無料），前田最多就唔意外既，聽晚仲有阿灯

村上講野其實我覺得幾得意 個放送本身應該真freetalk冇乜劇本 變左要等個作家引爆佢
不過佢成日都同人撞時間 然後就會唔揀睇佢
有諗過sub佢 不過睇佢打機好似成日都槍game真係冇乜興趣

幾時同前田一齊打

幾時可以同前田一齊打

牙鬼新歌4隻字
一般貨色!!!!

係你唔識欣賞

先唔講曲風
彼方呢首個問題小妹覺得係故事上慢左
其他人2nd已經開左對外/fans條線
彼方去到3rd先開

3首曲風一樣咁濟
好聽d就話三部曲順住落咁
難聽d講就悶到仆街訓撚著
定應該話符合人設

張床要人

純粹上個星期emma個首太神
瑪加烈同say goodbye都係咁上下quality

say goodbye神曲咯

瑪加烈都唔同水平

緊係神 錄都差d走

saygood bye咪又係d口水歌quality

睇邊個唱架姐
收嗲啦

瑪加烈係好聽過say goodbye

瑪嘉烈有晒背景設定
牙鬼真係好似平時做野交左貨就算咁 對個角色成長0影響 咪都係訓覺

ZU NA!!

窮到冇錢買咪 嗚嗚

個個都提都唔提同組個個

本集重點應該係
1. 牙鬼送左好多衫比前田
2. 牙夢原來真係大家姐兼真leader

冇交電費姐
有冇納稅呀

牙鬼唔係窮撚嚟架咩
依家一定無以前咁慘，但係之前佢自爆配鬼滅仲係新人價

積少成多
你睇下佢幾多Job先
同埋虹團+restage都應該有份老底

阿鬼重要配親都主役

想問下有冇其他虹團相關，日文差驚聽漏同埋點解成日提麻油雞，兩個節目有關？

我聽到呢幾樣
1. 牙鬼送好多衫比前田
+前田成日都著牙鬼d舊衫
2. 牙楠同前田會一齊去買野再幫前田簡衫
係咪自私去當事人先知
3. 虹團早期大家唔熟個陣牙夢幫牙楠開到個頭
4. 佢地得閒個陣應該都會望下其他人d節目
所以係咁笑鳩mayu個節目「high class」
同前田呢d咁混亂好大對比

有聽到鬼頭名，但原來又有講送衫？前半定後半
2，3都聽到，幫簡衫真係
原來有mon人節目麻油果個唔通又要科水聽埋「high class」係抽水？

btw牙夢諗番起初阿灯真係俾牙夢帶，食肉event都搵佢做嘉賓

應該全部都係前半讀信個陣
笑mayu個part個flow大致係
前田講國王blabla
之後牙楠話成團人呢排都做好多唔同職業
(其實都係提左田中mayu only)
再講下節目節目內容就提到前田著牙鬼舊衫
就話mayu個節目有靚衫著有好野食咁
唔記得邊個話因為mayu係大小姐
想講mayu個節目上集前半悶撚到訓著
有member上去先再課了

purichan求職所楠木都係第一個去做

冇人介紹下果個全程係個草地上面唔知做緊咩節目?

最精華個part上面貼左

真係當leader冇到

麻油節目其實做乜？感覺上前田王國虹資訊量最多，同今集有阿灯嘉賓先課左

cosplay大小姐 其實我地睇唔明的 講埋d女人野 (上集)

leader又話訓轉個頭又post相

懷疑個個都陪阿鬼睇虹唔知咩

我見上集前田飲酒就課了
前田暢飲忠實fans

個個識日文

問siri

前田個飲酒節目邊到有得睇番？驚唔岩睇果陣冇睇

b站

你地日文好勁

SIRI幫我翻譯的

++

提番大家夜d有牙楠睇

豬撚上水竟然係講fgo

7/2 aniplex個個又有得睇

竟然講梅撚 pick up 都唔講今期 LLAS 張 event 卡

仔仔緊要d

阿灯今晚個look正到

化妝師+1分

前田果晚果個

隻公仔真係出既話搵鬼買

前田個晚應該佢自己化
再加埋個食撚屎燈光

記得之前用健叔手機影又冇開效果直接post,炒曬車

前田又同富田再續前緣

有冇果林人？

會縣朝香果林睇緊E波拉
親證

本身皮膚唔算太好+唔算白咪易炒車

配果個都訓教重要d了

睇個款都成日捱夜

有冇人想送禮物比小妹 我比PAYCODE你

比左1仙你

咪正常後生作息
一兩點訓輕鬆吧

等睇田中講英文

MC: Alex (KLab Games Station)

除左自介咪又係日文

好可愛

識日文

SIRI教

國泰空雞嘅衫貴d 定係學生妹嘅衫貴d 定係OL嘅衫貴d
定係大西嘅衫貴d？

第二集開始有廣東話

呢個係咩黎

为了不让步梦哭，得想个办法把我自己砍死

睇完16章我懷疑個寫手其實唔太鐘意步夢

新歌叫 Fire Bird

班尖

聽日牙鬼 IG Live

ともりるぅうううううううううう！！！！！
ああああああああああああああああああああああ

買左阿灯online簽

買到人 出黎

開波了

豬豬(上水)

冇人睇?

啱啱先起身

默契為0

牙楠真手足

鳩毛

個PO D人中哂肺炎?

下次有野睇係咪要等7月28號 ?

日日都有野睇

牙楠呢排搵得我太多係咁架啦

肥夢唔知前田上佢節目，唔係自己搵？

有冇人可以寫信去 講前田係radio到話覺得肥夢係玩ng 詞果陣好奸

可可生日都無人提?

麻油雞

貼返我前田了 嗚嗚 同鬼頭fd到

我織不嬲同所有人都fd

漫畫咁多集都選到同一個 懷疑心靈相通了

変わらない

。。。

走音？

223人

淪為行過寵物 貓狗了解我的淒慘

最愛偷看妳發夢 除去妳孤單

咁快爆左牙鬼揀邊集
不過前田真係QQ

146...數字萌了 嗚嗚

身高係幾qq

我給你跪了